連登突然有班人好執著於死物

點解咁似曾相識既

呢幾日不停有人帶風向，有班人開始叫人唔好爆鋪，直到今日見到有人話勇武裝修係純粹發洩

同當初神獸出現既時候一，勇武做野都係有前因後果 ，爆親既店、神獸得既人有邊D唔係抵死？

被爆鋪既唔係鄉黑店就係中資紅底同埋垃圾黨鐵，有無因為間鋪既政見係藍就裝修

仲有最重要既原則，爆鋪但唔搶野，因為我地唔係暴徒，過去係咁，一直都會係咁

然後又有人出Po中共就係想抹黑我地做暴徒，喂大佬，訓左幾撚耐呀？我地和理非果陣已經比人屈做暴徒啦

我地可以玩到依加既原因係國際文宣做解釋，冚世界都知中共無賴，佢點諗關我地撚事？

歡迎大家討論

10月5全城休息一日

林鄭黑警你估冇acc?

但有啲藍紅不分，搞埋藍底呢

成朝都係洗地post真係當人傻

有做錯就要改善，不割

五毛開始變朝早做野

［認真］連登嘅風氣漸漸遠離民主

懷疑大量被捕手足被爆Account
今日風向Post多到..
不獨撚都出埋嚟
有要2000正評

係就係唔割，但通常一叫人改善
啲人就紅衛兵上身
又話人左膠、道德L....
都唔係真係想改嘅

叫連仔 force logout.

同我講冇用

睇語氣， 通常一開口就屌就會被認定五毛

同埋要有理據說服到人

今日見到個好似差唔多名既Po ，果個好撚膠

P牌仔自己推

推